【又係援交騙局】被氹爆房即中招 港男衰好色被騙2萬

援交騙局的手法萬變不離其宗，但仍然有港男中招。24歲的Alex（化名），早前在網上社交平台結識了一名美少女，相約進行援交服務。可是，Alex付了2萬多元後，女生至今仍未現身，更有不明男子來電恐嚇。

Alex上月在Facebook結識了一名美少女，大家起初只是閒話家常，每天傾談1至2小時。數天前，女生主動提出援交服務，開價每2小時800元，他毫不猶疑地答應，「當時腦海裡只想做性行為，甚麼也沒考慮」。

約會當天，他先提取800元現金，準備見面時付款，惟突然收到該女子的短訊，指要先把現金，到便利店購買點數咭。Alex當時還未察覺已誤墮騙局，隨即以786元買點數。

他後來收到一名不明男子的來電，自稱為該援交女生的老闆，要求他額外繳付更多的款項，當中包括約9000元的「保證金」，確保女生於援交期間的安全。他 最終 四度付款，花費2萬元，惟女生仍然未有赴會。

該男子日前更開天殺價，威脅他繼續購買點數，否則對他的家人不利，Alex才懵然發現自己受騙，並認為事態嚴重，當晚（2日）便到警署備案。

Alex從事地產行業，但月入只有6500元，今次誤導援交騙局，讓他損失慘重。對於這次經歷，他坦言「衰咸濕」，指自己4年前與拍拖8年的女朋友分手後，一直感到空虛寂寞，「看到街上成雙成對的情侶，我是否要找另一半呢？」

他續指，這是他第一次找援交，希望滿足性慾，但認為「撳鐘仔」（召妓）很不過癮，「我想有人跟聊天，希望有人可分擔我的感受。」

Alex日前於社交平台分享被騙經歷，不少網民直斥他「戇居」，揶揄他天真無知。但他沒有因此感到難受，更認同網民批評，「就算他們（網民）鬧我也好，我會消化他們的說話。」他解釋，自幼對家人的教導感到厭倦，寧願聆聽其他人的意見。

律師黃汝仲表示，騙徒透過社交平台認識事主，再用一些虛假的藉口騙取金錢，或已觸犯不誠實取用電腦和詐騙罪。至於事主其後被恐嚇要繼續付錢，否則對他的家人不利，更可能是勒索行為。

採訪：李睿哲

攝影：林志謙

指自己4年前與拍拖8年的女朋友分手後，

Alex 24 -4 - 8...........

12歲拍拖?

ff感好重

Alex從事地產行業，但月入只有6500元

有咩問題

底薪啫

拍左8年拖都仲咁唔成熟, 精上腦, 好難相信

隨即以786元買點數

列作傻人發現案算la

一講點數咭就知伏啦

好好奇點解資訊咁發達既城市仲有人會中招

走得前嘅係科技
人腦唔包括在內

八百蚊兩個鐘玩左幾年啦 前個排連登都有人經常撚班點數卡黨 咁都仲俾人呃 唔死冇用啦地產狗

Facebook唔係唔畀同唔識嘅人做friend㗎咩？

雖然呢啲rules上嘅問題閒到冇得再閒

佳佳又出動了

條女好正.有冇人有圖?

有都係幻想圖片啦
要真既就無咩可能喇, 因為呢到係連登

咁撚on9 聽到買點數都知有問題啦

2萬應該爆到3線明星仔啦

一定無上連登啦條傻仔

谷精上腦

「當時腦海裡只想做性行為，甚麼也沒考慮」。

痕成咁

上多d高登連登啦柒頭

有冇人有冇碼圖? 條女好正

男人用囡囡相

求原圖